曼城個耶穌19歲已經咁撚屈

乜撚夏世三 巴爾 尼馬 迪比都應該要企埋一二邊

哥狗又贏

條友真係幾好波

見到朗尼既背影